admin不如出個親子台啦

咁樣可以等多啲人討論佢地仔女既野

拉走bb kingdom啲人